淘寶個"提醒賣家發貨"其實有冇用?

賣家會唔會真係理?

唔會 佢係唔發就唔發㗎啦

巴打UC?

有，可以畀個賣方拖個客拖多陣

( Show Blocked User - 釋延信 )

啱啱試左，真係有用，一催完就即刻message同我講幾時發貨

認真，淘寶用殘體會否獲較佳服務？

唔會，因為佢會知你咩地區比錢

你瘋狂提醒睇下佢有冇反應

我淨係提醒左一下, 佢就秒覆我